終於認清自己，同咗女朋友講

我唔知佢有咩諗法
不過我知道拖落去對大家都唔好
唉早知當初就keep住同你做姐妹
後悔個日say Yes

我真係仆街嚟

好迷網
唔知點望住班fd

咩嚟
唔係好接受到自己